\documentclass[12pt]{article} %***
\usepackage[sectionbib]{natbib}
\usepackage{array,epsfig,fancyheadings,rotating}
\usepackage[]{hyperref}  %<----modified by Ivan
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{sectsty, secdot}
%\sectionfont{\fontsize{12}{15}\selectfont}
\sectionfont{\fontsize{12}{14pt plus.8pt minus .6pt}\selectfont}
\renewcommand{\theequation}{\thesection\arabic{equation}}
\subsectionfont{\fontsize{12}{14pt plus.8pt minus .6pt}\selectfont}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\textwidth=31.9pc
\textheight=46.5pc
\oddsidemargin=1pc
\evensidemargin=1pc
\headsep=15pt
%\headheight=.2cm
\topmargin=.6cm
\parindent=1.7pc
\parskip=0pt

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{multirow}
\usepackage{amsthm}

\setcounter{page}{1}
\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{lemma}{Lemma}
\newtheorem{corollary}{Corollary}
\newtheorem{proposition}{Proposition}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}{Definition}
%\newtheorem{proof}{Proof}
\newtheorem{example}{Example}
\newtheorem{remark}{Remark}
\pagestyle{fancy}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{fancy}
\def\n{\noindent}
\lhead[\fancyplain{} \leftmark]{}
\chead[]{}
\rhead[]{\fancyplain{}\rightmark}
\cfoot{}
%\headrulewidth=0pt  %<-modified by Ivan

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\baselinestretch}{2}

\markright{ \hbox{\footnotesize\rm Statistica Sinica
%{\footnotesize\bf 24} (201?), 000-000
}\hfill\\[-13pt]
\hbox{\footnotesize\rm
%\href{http://dx.doi.org/10.5705/ss.20??.???}{doi:http://dx.doi.org/10.5705/ss.20??.???}
}\hfill }

\markboth{\hfill{\footnotesize\rm FIRSTNAME1 LASTNAME1 AND FIRSTNAME2 LASTNAME2} \hfill}
{\hfill {\footnotesize\rm FILL IN A SHORT RUNNING TITLE} \hfill}

\renewcommand{\thefootnote}{}
$\ $\par

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\fontsize{12}{14pt plus.8pt minus .6pt}\selectfont \vspace{0.8pc}
\centerline{\large\bf TITLE OF THE ARTICLE FIRST LINE UP TO HERE}
\vspace{2pt} \centerline{\large\bf IF A SECOND LINE IS NEEDED}
\vspace{.4cm} \centerline{Author(s)} \vspace{.4cm} \centerline{\it
Affiliation(s)} \vspace{.55cm} \fontsize{9}{11.5pt plus.8pt minus
.6pt}\selectfont

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{quotation}
\noindent {\it Abstract:}
{\bf Contents of the Abstract.}\\
Lorem ipsum dolor sit amet, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
Nam tamquam prompta omittantur no. Te oratio liberavisse ius. Quo ea eruditi fierent, dicant exerci forensibus mel ex. Quod clita scripta ea his, in sea semper prompta inciderint. Eam ut mundi mnesarchum. Cum illud augue sonet eu.
In usu dicat choro putent, no atqui viderer eleifend nec. Ei mea cibo senserit. Consul dissentiunt sea ei. Et discere scriptorem quo. Agam nonumy eirmod no vim, cu per odio abhorreant.
Sit id scripta delenit, ad stet fierent nam, ex sale qualisque qui. Ei animal invidunt consulatu vis, cu vel decore euismod. Eos et autem altera, per ex quem nibh praesent. Vix te vide deseruisse, est justo possit iuvaret cu.
Usu eripuit repudiare ne. Nobis oportere salutatus qui ex. Has eu quando appellantur mediocritatem, sit no regione singulis. Ei nibh idque sed, in libris voluptaria mea.


\vspace{9pt}
\noindent {\it Key words and phrases:}
Balanced incomplete block design, Hadamard matrix, nearly balanced incomplete block design, orthogonal array.
\par
\end{quotation}\par



\def\thefigure{\arabic{figure}}
\def\thetable{\arabic{table}}

\renewcommand{\theequation}{\thesection.\arabic{equation}}


\fontsize{12}{14pt plus.8pt minus .6pt}\selectfont

\setcounter{section}{1} %***
\setcounter{equation}{0} %-1
\noindent {\bf 1. The First Section}

{\it Statistica Sinica} uses {\bf natbib} package, and here are some examples of using {\bf natbib} packages:
\cite{1988},
Contents of the first section.\\
\citet[Chap.~2]{1943}.
Contents of the first section.\\
\cite{Eubank}.
Contents of the first section.\\
\cite{Noakes}.
Contents of the first section.\\
\citep{Noakes, Eubank}.
Contents of the first section.
\par

\begin{equation}\label{1.1}
\mbox {The 1st display equation of the first section.}
\end{equation}
\begin{equation}\label{1.2}
\mbox {The 2nd display equation of the first section.}
\end{equation}


 Lorem ipsum dolor sit amet \citep{Noakes, Eubank}, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
Nam tamquam prompta omittantur no. Te oratio liberavisse ius. Quo ea eruditi fierent, dicant exerci forensibus mel ex. Quod clita scripta ea his, in sea semper prompta inciderint. Eam ut mundi mnesarchum. Cum illud augue sonet eu.
In usu dicat choro putent, no atqui viderer eleifend nec. Ei mea cibo senserit. Consul dissentiunt sea ei. Et discere scriptorem quo. Agam nonumy eirmod no vim, cu per odio abhorreant.
Sit id scripta delenit, ad stet fierent nam, ex sale qualisque qui. Ei animal invidunt consulatu vis, cu vel decore euismod. Eos et autem altera, per ex quem nibh praesent. Vix te vide deseruisse, est justo possit iuvaret cu.
Usu eripuit repudiare ne. Nobis oportere salutatus qui ex. Has eu quando appellantur mediocritatem, sit no regione singulis. Ei nibh idque sed, in libris voluptaria mea.
\begin{theorem}
Contents of the Theorem.\\
Lorem ipsum dolor sit amet, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
\end{theorem}

%\setcounter{section}{2} %***
\setcounter{equation}{0} %-1
%\noindent {\bf 2. The Second Section}
\section{The Second Section}
{\bf Contents of the second section.}
\cite{1943}, Lorem ipsum dolor sit amet, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
Nam tamquam prompta omittantur no. Te oratio liberavisse ius. Quo ea eruditi fierent, dicant exerci forensibus mel ex. Quod clita scripta ea his, in sea semper prompta inciderint. Eam ut mundi mnesarchum. Cum illud augue sonet eu.
In usu dicat choro putent, no atqui viderer eleifend nec. Ei mea cibo senserit. Consul dissentiunt sea ei. Et discere scriptorem quo. Agam nonumy eirmod no vim, cu per odio abhorreant.
Sit id scripta delenit, ad stet fierent nam, ex sale qualisque qui. Ei animal invidunt consulatu vis, cu vel decore euismod. Eos et autem altera, per ex quem nibh praesent. Vix te vide deseruisse, est justo possit iuvaret cu.
Usu eripuit repudiare ne. Nobis oportere salutatus qui ex. Has eu quando appellantur mediocritatem, sit no regione singulis. Ei nibh idque sed, in libris voluptaria mea.



\begin{figure}[h!]
\includegraphics [angle=-90, scale=0.45]{carat}\par
%\centerline{\epsfig{file=d:/sinicas/simuh3.eps,angle=-90,width=4.5in}}\par
%\centerline{\epsfig{file=d:/sinicas/simuh4.eps,width=4.5in}}\par
%\centerline{\epsfig{file=logo.eps,width=4.5in}}\par  %<- modified by Ivan  (You need to put figure in the same folder; or you must specify the path to the figure.)
\caption{Caption of the figure.}
\end{figure}

\begin{equation}\label{2.1}
\mbox {The 1st display equation of the second section.}
\end{equation}
\begin{equation}\label{2.2}
\mbox {The 2nd display equation of the second section.}
\end{equation}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\lhead[\footnotesize\thepage\fancyplain{}\leftmark]{}\rhead[]{\fancyplain{}\rightmark\footnotesize\thepage}%Put this line in Page 2


%\setcounter{section}{3} %***
\setcounter{equation}{0} %-1
%\noindent {\bf 3. The Third Section}
\section{The Third Section}
{\bf Contents of the third section.}\\
Lorem ipsum dolor sit amet, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
Nam tamquam prompta omittantur no. Te oratio liberavisse ius. Quo ea eruditi fierent, dicant exerci forensibus mel ex. Quod clita scripta ea his, in sea semper prompta inciderint. Eam ut mundi mnesarchum. Cum illud augue sonet eu.
In usu dicat choro putent, no atqui viderer eleifend nec. Ei mea cibo senserit. Consul dissentiunt sea ei. Et discere scriptorem quo. Agam nonumy eirmod no vim, cu per odio abhorreant.
Sit id scripta delenit, ad stet fierent nam, ex sale qualisque qui. Ei animal invidunt consulatu vis, cu vel decore euismod. Eos et autem altera, per ex quem nibh praesent. Vix te vide deseruisse, est justo possit iuvaret cu.
Usu eripuit repudiare ne. Nobis oportere salutatus qui ex. Has eu quando appellantur mediocritatem, sit no regione singulis. Ei nibh idque sed, in libris voluptaria mea.


Contents of the third section.
\begin{equation}\label{3.1}
\mbox {The 1st display equation of the third section.}
\end{equation}
\begin{equation}\label{3.2}
\mbox {The 2nd display equation of the third section.}
\end{equation}
\newpage
\begin{table}[t!] %***
\caption{Caption of the table.}
\label{tab:simulation}\par
\vskip .2cm
\centerline{\tabcolsep=3truept\begin{tabular}{|rcrrrrrrrrr|} \hline %***5truept
\multicolumn{2}{|c}{Bandwidth}
         & \multicolumn{3}{c}{$h=3$}
         & \multicolumn{3}{c}{$h=4$}
         & \multicolumn{3}{c|}{$h=5$} \\ \hline
\multicolumn{2}{|c}{Estimates}
          & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_H^{LC}$} & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_{\bar H}^{LC}$} & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_{\bar H}^{LL}$}
          & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_H^{LC}$} & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_{\bar H}^{LC}$} & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_{\bar H}^{LL}$}
          & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_H^{LC}$} & \multicolumn{1}{c}{$\hat N_{\bar H}^{LC}$} & \multicolumn{1}{c|}{$\hat N_{\bar H}^{LL}$} \\[3pt] \hline
$beta(10,10)$ & BIAS  &-22.5&-14.8&14.0&-13.3&-6.9&12.5&-8.2&-4.7&11.5 \\
$\bar{p}=0.500$ & S.E. &13.8&14.9&12.1&12.6&14.6&11.7&15.1&19.3&15.5 \\
$cv=0.218$ & RMSE &26.4&21.0&18.5&18.3&16.2&17.1&17.2&19.9&19.3
\\ \hline
$beta(5,5)$ & BIAS &-32.2&-19.9&5.4&-21.9&-11.8&4.9&-15.6&-8.4&5.1 \\
$\bar{p}=0.500$ & S.E. &15.8&16.2&12.3&14.3&19.8&12.9&16.4&19.8&14.6 \\
$cv=0.302$ & RMSE &35.9&25.7&13.4&26.1&15.9&11.9&22.6&21.5&15.4
\\ \hline
$beta(4,8)$ & BIAS &-53.7&-29.1&-10.8&-42.0&-19.3&-8.4&-34.4&-13.9&-7.6 \\
$\bar{p}=0.333$ & S.E. &20.8&19.4&18.1&18.5&18.8&15.6&19.2&20.6&16.4 \\
$cv=0.392$ & RMSE &57.6&34.9&21.1&45.9&26.9&17.8&39.4&24.9&18.1
\\ \hline
$beta(3,5)$ & BIAS &-57.4&-32.4&-15.5&-45.6&-22.8&-13.1&-37.4&-17.1&-11.4 \\
$\bar{p}=0.375$ & S.E. &21.2&19.9&17.1&18.9&18.8&15.0&19.6&21.6&15.6 \\
$cv=0.430$ & RMSE &61.2&38.1&23.1&49.4&29.5&19.9&42.3&27.5&19.3
\\ \hline
\end{tabular}}
\end{table}

\section{Fourth section}
Lorem ipsum dolor sit amet, debet putant in nec, fugit gloriatur eloquentiam no vix. Hinc mucius disputando sit ad. Qui quas ubique ancillae id. Ad mel doctus tacimates, vis fabellas interesset ei.
Nam tamquam prompta omittantur no. Te oratio liberavisse ius. Quo ea eruditi fierent, dicant exerci forensibus mel ex. Quod clita scripta ea his, in sea semper prompta inciderint. Eam ut mundi mnesarchum. Cum illud augue sonet eu.
In usu dicat choro putent, no atqui viderer eleifend nec. Ei mea cibo senserit. Consul dissentiunt sea ei. Et discere scriptorem quo. Agam nonumy eirmod no vim, cu per odio abhorreant.
Sit id scripta delenit, ad stet fierent nam, ex sale qualisque qui. Ei animal invidunt consulatu vis, cu vel decore euismod. Eos et autem altera, per ex quem nibh praesent. Vix te vide deseruisse, est justo possit iuvaret cu.
Usu eripuit repudiare ne. Nobis oportere salutatus qui ex. Has eu quando appellantur mediocritatem, sit no regione singulis. Ei nibh idque sed, in libris voluptaria mea.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vskip 14pt
\noindent {\large\bf Supplementary Materials}

Contain
the brief description of the online supplementary materials.
\par
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vskip 14pt
\noindent {\large\bf Acknowledgements}

Write the acknowledgements here.
\par

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\markboth{\hfill{\footnotesize\rm FIRSTNAME1 LASTNAME1 AND FIRSTNAME2 LASTNAME2} \hfill}
{\hfill {\footnotesize\rm FILL IN A SHORT RUNNING TITLE} \hfill}

%\iffalse
\bibhang=1.7pc
\bibsep=2pt
\fontsize{9}{14pt plus.8pt minus .6pt}\selectfont
\renewcommand\bibname{\large \bf References}
%\begin{thebibliography}{11}
\expandafter\ifx\csname
natexlab\endcsname\relax\def\natexlab#1{#1}\fi
\expandafter\ifx\csname url\endcsname\relax
  \def\url#1{\texttt{#1}}\fi
\expandafter\ifx\csname urlprefix\endcsname\relax\def\urlprefix{URL}\fi
%\fi


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{thebibliography}{}

\bibitem[\protect\citeauthoryear{Curtis}{Curtis}{1943}]{1943}
Curtis, M. (1943).
\newblock {\em Documents on International Affairs, 1938}, Volume~II.
\newblock London: Oxford University Press.

\bibitem[\protect\citeauthoryear{Eubank}{Eubank}{2004}]{Eubank}
Eubank, K. (2004).
\newblock {\em The origins of World War II\/} (3 ed.).
\newblock Wheeling, Ill.: Harlan Davidson.

\bibitem[\protect\citeauthoryear{Gellately}{Gellately}{1988}]{1988}
Gellately, R. (1988).
\newblock The gestapo and german society: Political denunciation in the gestapo
  case files.
\newblock {\em The Journal of Modern History\/}~{\em 60}, pp. 654--694.

\bibitem[\protect\citeauthoryear{Noakes and Pridham}{Noakes and
  Pridham}{2001}]{Noakes}
Noakes, J. and G.~Pridham (2001).
\newblock {\em Nazism, 1919-1945. Vol. 3: Foreign Policy, War and Racial
  Extermination}.
\newblock Exeter: University of Exeter Press.

\end{thebibliography}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vskip .65cm
\noindent
first author affiliation
\vskip 2pt
\noindent
E-mail: (first author email)
\vskip 2pt

\noindent
second author affiliation
\vskip 2pt
\noindent
E-mail: (second author email)
% \vskip .3cm
%\centerline{(Received ???? 20??; accepted ???? 20??)}\par
\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
